They Don’t care about us

呢個MV 好正

好減壓

嘩～

bring down the government

THEY DON'T REALLY CARE ABOUT US

睇到喊